點睇東鐵線又有鐵路盤

係正火炭站隔離，暫名凱堤
發展商 中洲
1300伙 有基座商場 應該平過柏傲莊一截🤔

工廠區係附近

方便返工

隔離條河我懷疑耐唔耐就有人非法排污

基本動作啦

啲車仲夠位裝人？

我地返大灣區發展

支鬼係香港第一炮 開16k又人踩人

發展商咁熟口面嘅

不了

御龍山做緊$17000-$18000

我唔信平得過佢

發展商：中洲

無所謂啦，香港都無工業

個盤隔離係公屋定居屋，而且位置係下面工廠區

居屋
不過工廠附近真係難搞 都唔知人地D倉擺左D咩
我覺得除左係港鐵站隔離真係無SELLING POINT
火炭站真係隔條橋就第二個世界，
唔用御龍山比啦，用遠少少駿景園
佢個環境又做唔到駿景園咁，景又無，人地駿景園離站行5分鐘左右，但人地後面係山，又望馬場，佢嗰邊就得工廠
除非佢入場價平
唔係真係諗唔到有咩理由入

點解唔等多幾年升高d先賣

基座有商場 應該引晒工廠同寫字樓 仲有附近公屋d人行

果頭d工廠幾乎0空置率

做生意最講現金流

駿景園去火車站快曬都十分鐘啦

返廠有西錢買咩

少年，火炭班廠佬或者佢哋嘅第二代，現金多到嚇死你呀

連登50k fg 已經覺得不可思議

中洲向大陸都算細規模

火炭上驚西咩

識個太子仔揸林寶返大埔工業村

貧窮限制想像
阿爺係香港住公屋
但剩係上海都三層樓
痴撚線